msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_Hant\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "SEM"
msgstr "結構方程模型"

msgctxt "Description|"
msgid "Structural Equation Modeling"
msgstr "結構方程模型"

msgctxt "Description|"
msgid "Mediation Analysis"
msgstr "中介分析"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Variables"
msgstr "變數"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Regressions"
msgstr "迴歸分析"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Factor"
msgstr "因素"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Time-varying covariates"
msgstr "隨時間變動之共變數"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Timings"
msgstr "時期"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Growth curve shape"
msgstr "成長曲線型態"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Intercept"
msgstr "截距"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Linear"
msgstr "線性"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Quadratic"
msgstr "二次曲線"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Cubic"
msgstr "球形"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Covarying latent curve"
msgstr "共變之前在曲線"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Additional Output"
msgstr "其他設定"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "R-Squared"
msgstr "R平方"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Standardized estimates"
msgstr "標準化估計值"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Implied covariance matrix"
msgstr "模式隱含之共變數矩陣"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Residual covariance matrix"
msgstr "殘差共變數矩陣"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Show lavaan syntax"
msgstr "顯示 lavaan 語法"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Curve plot"
msgstr "曲線圖"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Misfit plot"
msgstr "不適配圖"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Model plot"
msgstr "配適圖"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Show parameters"
msgstr "顯示參數"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Show means"
msgstr "顯示平均數"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Options"
msgstr "選項"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Fix manifest intercepts to zero"
msgstr "將觀察變項截距設為0"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Fix latent intercepts to zero"
msgstr "將潛在變項截距設為0"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Omit residual single indicator"
msgstr "忽略單一題項測量因素之殘差"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Residual variances"
msgstr "殘差變異量"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Correlate exogenous latents"
msgstr "設定外衍變項彼此相關"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Correlate dependent variables"
msgstr "相依變項設為相關"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Multigroup LGCM"
msgstr "多群 LGCM"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Grouping variable"
msgstr "分群變項"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Predictors"
msgstr "預測變項"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Mediators"
msgstr "中介變項"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Outcome"
msgstr "結果變項"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Background confounders"
msgstr "控制變項(此設定將預測變數視為內生變項)"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Options"
msgstr "設定"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Standardized estimates"
msgstr "標準化估計值"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Lavaan syntax"
msgstr "Lavaan 語法"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "R-squared"
msgstr "R平方"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Additional parameter estimates"
msgstr "其他參數估計值"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Total indirect effects"
msgstr "總效果"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Residual covariances"
msgstr "殘差共變數"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Model plot"
msgstr "模式圖"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Parameter estimates"
msgstr "參數估計值"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Legend"
msgstr "圖例"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Indicators"
msgstr "題項"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Predictors"
msgstr "預測變項"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Options"
msgstr "設定"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Standardized estimates"
msgstr "標準化預測值"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Lavaan syntax"
msgstr "Lavaan 語法"

msgctxt "Mimic|"
msgid "R-squared"
msgstr "R平方"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Additional fit measures"
msgstr "其他適配指標"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Plots"
msgstr "圖"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Model plot"
msgstr "模式圖"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Parameter estimates"
msgstr "參數估計值"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Legend"
msgstr "圖例"

msgctxt "SEM|"
msgid "Model 1"
msgstr "模式1"

msgctxt "SEM|"
msgid "Data"
msgstr "資料"

msgctxt "SEM|"
msgid "Raw"
msgstr "原始資料"

msgctxt "SEM|"
msgid "Variance-covariance matrix"
msgstr "變異數-共變數矩陣"

msgctxt "SEM|"
msgid "Sample size"
msgstr "樣本數"

msgctxt "SEM|"
msgid "Sampling weights"
msgstr "樣本加權"

msgctxt "SEM|"
msgid "Additional fit measures"
msgstr "其他適配指標"

msgctxt "SEM|"
msgid "R-squared"
msgstr "R平方"

msgctxt "SEM|"
msgid "Observed covariances"
msgstr "觀察共變數"

msgctxt "SEM|"
msgid "Implied covariances"
msgstr "模式隱含之共變數"

msgctxt "SEM|"
msgid "Residual covariances"
msgstr "殘差共變數"

msgctxt "SEM|"
msgid "Standardized residuals"
msgstr "標準化殘差"

msgctxt "SEM|"
msgid "Mardia's coefficient"
msgstr "Mardia 係數"

msgctxt "SEM|"
msgid "Standardized estimates"
msgstr "標準化估計值"

msgctxt "SEM|"
msgid "Path diagram"
msgstr "路徑圖"

msgctxt "SEM|"
msgid "Show parameter estimates"
msgstr "顯示參數估計值"

msgctxt "SEM|"
msgid "Show legend"
msgstr "顯示圖例"

msgctxt "SEM|"
msgid "Modification indices"
msgstr "修正指標"

msgctxt "SEM|"
msgid "Hide low indices"
msgstr "隱藏低修正指標值"

msgctxt "SEM|"
msgid "Threshold"
msgstr "臨界值"

msgctxt "SEM|"
msgid "Model Options"
msgstr "模型選項"

msgctxt "SEM|"
msgid "Factor scaling"
msgstr "因素尺規設定"

msgctxt "SEM|"
msgid "Factor loadings"
msgstr "因素負荷量"

msgctxt "SEM|"
msgid "Factor variance"
msgstr "因素變異數"

msgctxt "SEM|"
msgid "Effects coding"
msgstr "效果編碼"

msgctxt "SEM|"
msgid "None"
msgstr "無"

msgctxt "SEM|"
msgid "Assume factors uncorrelated"
msgstr "假設因素間無相關"

msgctxt "SEM|"
msgid "Information matrix"
msgstr "資訊矩陣"

msgctxt "SEM|"
msgid "Expected"
msgstr "期望"

msgctxt "SEM|"
msgid "Observed"
msgstr "觀察"

msgctxt "SEM|"
msgid "Standard"
msgstr "標準"

msgctxt "SEM|"
msgid "Robust"
msgstr "穩健"

msgctxt "SEM|"
msgid "Bootstrap"
msgstr "拔靴法"

msgctxt "SEM|"
msgid "Bias-corrected percentile"
msgstr "誤差修正百分比"

msgctxt "SEM|"
msgid "Percentile"
msgstr "百分位"

msgctxt "SEM|"
msgid "Normal theory"
msgstr "常態理論"

msgctxt "SEM|"
msgid "Confidence intervals"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "SEM|"
msgid "Standardize variables before estimation"
msgstr "估計前將變項標準化"

msgctxt "SEM|"
msgid "Estimator"
msgstr "估計方法"

msgctxt "SEM|"
msgid "ML"
msgstr "最大概似法 (ML)"

msgctxt "SEM|"
msgid "GLS"
msgstr "廣義最小平方法 (GLS)"

msgctxt "SEM|"
msgid "WLS"
msgstr "加權最小平方法 (WLS)"

msgctxt "SEM|"
msgid "ULS"
msgstr "未加權最小平方法 (ULS)"

msgctxt "SEM|"
msgid "DWLS"
msgstr "對角線加權最小平方法 (DWLS)"

msgctxt "SEM|"
msgid "PML"
msgstr "部分最大概似法 (PML)"

msgctxt "SEM|"
msgid "Model test"
msgstr "模型檢驗"

msgctxt "SEM|"
msgid "Satorra-Bentler"
msgstr "Satorra-Bentler 卡方"

msgctxt "SEM|"
msgid "Yuan-Bentler"
msgstr "Yuan-Bentler 考驗"

msgctxt "SEM|"
msgid "Scaled and shifted"
msgstr "Scaled and shifted 考驗"

msgctxt "SEM|"
msgid "Bootstrap (Bollen-Stine)"
msgstr "(Bollen-Stine) 拔靴法"

msgctxt "SEM|"
msgid "Missing data handling"
msgstr "遺漏值資料處理設定"

msgctxt "SEM|"
msgid "Listwise deletion"
msgstr "完全排除法"

msgctxt "SEM|"
msgid "Pairwise"
msgstr "成對排除法"

msgctxt "SEM|"
msgid "Two-stage"
msgstr "兩階段"

msgctxt "SEM|"
msgid "Robust two-stage"
msgstr "穩健兩階段法"

msgctxt "SEM|"
msgid "Doubly robust"
msgstr "雙重穩健法"

msgctxt "SEM|"
msgid "Mplus"
msgstr "Mplus 套裝軟體"

msgctxt "SEM|"
msgid "EQS"
msgstr "EQS 套裝軟體"

msgctxt "SEM|"
msgid "Multigroup SEM"
msgstr "多群組結構方程模型(MGA)"

msgctxt "SEM|"
msgid "Grouping Variable"
msgstr "分群變項"

msgctxt "SEM|"
msgid "Equality Constraints"
msgstr "等同限制"

msgctxt "SEM|"
msgid "Loadings"
msgstr "因素負荷量"

msgctxt "SEM|"
msgid "Intercepts"
msgstr "截距"

msgctxt "SEM|"
msgid "Residuals"
msgstr "殘差"

msgctxt "SEM|"
msgid "Means"
msgstr "平均數"

msgctxt "SEM|"
msgid "Regressions"
msgstr "迴歸分析"

msgctxt "SEM|"
msgid "Latent variances"
msgstr "潛在變異數"

msgctxt "SEM|"
msgid "Latent covariances"
msgstr "潛在共變數"

msgctxt "SEM|"
msgid "Release constraints (one per line)"
msgstr "取消參數設限(每行取消一個參數限制)"

msgctxt "Description|"
msgid "Evaluate latent data structures with Yves Rosseel’s lavaan program"
msgstr "以 Yves Rosseel 的 lavaan 程式評估潛在資料模式"

msgctxt "SEM|"
msgid ""
"This analysis was created with an older version of JASP (or a dynamic "
"module). Since then, there were changes in the lavaan package that runs the "
"analysis. Specifically, the lavaan syntax for equality constraints in "
"multigroup analysis is now interpreted differently. Proceed with caution! "
"More details about the update can be found at https://groups.google.com/g/"
"lavaan/c/HSavF8oaW5M"
msgstr ""
"此分析是以舊版JASP (或動態模組)完成。目前lavaan已有更新，新版 lavaan程式對多"
"群組分析中的恆等限制有不同的解釋。請使用者注意。詳情請參考以下網址。https://"
"groups.google.com/g/lavaan/c/HSavF8oaW5M"

msgctxt "Description|"
msgid "MIMIC Model"
msgstr "MIMIC 模式"

msgctxt "Description|"
msgid "Latent Growth"
msgstr "潛在成長"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Path coefficients"
msgstr "路徑係數"

msgctxt "Description|"
msgid "Partial Least Squares SEM"
msgstr "PLS SEM"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Model 1"
msgstr "模型1"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Model"
msgstr "模型"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Ignore structural model"
msgstr "忽略結構模型"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Grouping Variable"
msgstr "分群變數"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Estimation"
msgstr "估計"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Error calculation method"
msgstr "誤差計算方法"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "None"
msgstr "無"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Robust"
msgstr "穩健"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Bootstrap"
msgstr "拔靴法"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Confidence intervals"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "PLS-PM"
msgstr "偏最小平方路徑模型(PLS-PM)"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "GSCA"
msgstr "廣義結構成分分析(GSCA)"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "MAXVAR"
msgstr "最大變異法(MAXVAR)"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "PCA"
msgstr "主成分分析(PCA)"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Inner weighting scheme"
msgstr "內部加權方案"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Path"
msgstr "路徑"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Centroid"
msgstr "重心"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Factorial"
msgstr "因子"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Convergence criterion"
msgstr "收斂準則"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Absolute difference"
msgstr "絕對差異"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Squared difference"
msgstr "平方差異"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Relative difference"
msgstr "相對差異"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Handling of inadmissibles"
msgstr ""

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Replace"
msgstr ""

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Ignore"
msgstr ""

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Drop"
msgstr ""

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Output"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "PLSSEM|"
msgid "R-squared"
msgstr "R平方"

#, fuzzy
msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Additional fit measures"
msgstr "其他適配指標"

#, fuzzy
msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Mardia's coefficient"
msgstr "Mardia 係數"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Reliability measures"
msgstr "信度指標"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Observed indicator correlations"
msgstr "觀察指標的相關性"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Implied indicator correlations"
msgstr "隱含指標的相關性"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Observed construct correlations"
msgstr "觀察構面的相關性"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Implied construct correlations"
msgstr "隱含構面的相關性"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Prediction"
msgstr "預測"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Predict endogenous indicator scores"
msgstr ""

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Cross-validation k-folds"
msgstr "交叉驗證 (k-folds法)"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Repetitions"
msgstr "複製次數"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Benchmark(s)"
msgstr ""

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Linear model"
msgstr ""

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "All"
msgstr "所有參數"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Show predicted scores"
msgstr ""

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Samples"
msgstr ""

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Jackknife"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Average variance extracted (AVE)"
msgstr "平均變異抽取量 (AVE)"

msgctxt "SEM|"
msgid "Heterotrait-monotrait ratio (HTMT)"
msgstr "異質性-單質性比 (HTMT)"

msgctxt "SEM|"
msgid "Reliability measures"
msgstr "信度指標"

msgctxt "SEM|"
msgid "Thresholds"
msgstr "臨界值"

msgctxt "SEM|"
msgid "Estimation Options"
msgstr "估計選項"

msgctxt "SEM|"
msgid "Output Options"
msgstr "輸出選項"

msgctxt "SEM|"
msgid "Sensitivity Analysis"
msgstr "敏感度分析"

msgctxt "SEM|"
msgid "Run sensitivity analysis"
msgstr "執行敏感度分析"

msgctxt "SEM|"
msgid "Search algorithm"
msgstr "搜尋演算法"

msgctxt "SEM|"
msgid "Ant colony optimization"
msgstr "蟻群優化演算法"

msgctxt "SEM|"
msgid "Number of ants"
msgstr "螞蟻數量"

msgctxt "SEM|"
msgid "Size of the solution archive"
msgstr "解的存檔量"

msgctxt "SEM|"
msgid "Convergence rate threshold"
msgstr "收斂速率閾值"

msgctxt "SEM|"
msgid "Tabu search"
msgstr "禁忌搜尋演算法"

msgctxt "SEM|"
msgid "Optimizer function"
msgstr "優化器函數"

msgctxt "SEM|"
msgid "% change mean estimate"
msgstr "% 均值估計變化"

msgctxt "SEM|"
msgid "Change of p-value"
msgstr "p 值變化"

msgctxt "SEM|"
msgid "Distance of p-value from alpha"
msgstr "p 值與 alpha 值的差距"

msgctxt "SEM|"
msgid "Change of RMSEA"
msgstr "RMSEA變化量"

msgctxt "SEM|"
msgid "Distance of RMSEA from 0.05"
msgstr "RMSEA 和 0.05 的差距"

msgctxt "SEM|"
msgid "Significance level"
msgstr "顯著水準"

msgctxt "SEM|"
msgid "Maximum number of iterations"
msgstr "最大疊代數"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Advanced"
msgstr "進階設定"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Missing value handling"
msgstr "遺漏值處理設定"

msgctxt "Advanced|"
msgid "(FI)ML"
msgstr "完全資訊最大概似法"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Listwise"
msgstr "逐列刪除法"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Mimic"
msgstr "模擬"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Lavaan"
msgstr "Lavaan程式碼"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Mplus"
msgstr "Mplus 套裝軟體"

msgctxt "Advanced|"
msgid "EQS"
msgstr "EQS 套裝軟體"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Estimator"
msgstr "估計方法"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Default"
msgstr "預設"

msgctxt "Advanced|"
msgid "ML"
msgstr "最大概似法 (ML)"

msgctxt "Advanced|"
msgid "GLS"
msgstr "廣義最小平方法 (GLS)"

msgctxt "Advanced|"
msgid "WLS"
msgstr "加權最小平方法 (WLS)"

msgctxt "Advanced|"
msgid "ULS"
msgstr "未加權最小平方法 (ULS)"

msgctxt "Advanced|"
msgid "DWLS"
msgstr "對角線加權最小平方法 (DWLS)"

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Confidence intervals"
msgstr "信賴區間"

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Method"
msgstr "方法"

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Standard"
msgstr "標準"

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Robust"
msgstr "穩健"

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Bootstrap"
msgstr "拔靴法"

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Replications"
msgstr "複製"

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Type"
msgstr "類型"

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Bias-corrected percentile"
msgstr "誤差修正百分比"

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Percentile"
msgstr "百分位"

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Normal theory"
msgstr "常態理論"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Estimation Options"
msgstr "估計選項"

#, fuzzy
msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Additional fit measures"
msgstr "其他適配指標"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "All"
msgstr "所有參數"

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Latents"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Except exogenous covariates"
msgstr "除外生共變數外"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "All"
msgstr "所有參數"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Latents"
msgstr "潛在變項"

msgctxt "MediationAnalysis|"
msgid "Except exogenous covariates"
msgstr "除外生共變數外"

msgctxt "Mimic|"
msgid "All"
msgstr "所有參數"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Latents"
msgstr "潛在變項"

msgctxt "Mimic|"
msgid "Except exogenous covariates"
msgstr "除外生共變數外"

msgctxt "SEM|"
msgid "Mean structure"
msgstr "均值結構"

msgctxt "SEM|"
msgid "Latent means fixed to zero"
msgstr "潛在變數的均值固定為零"

msgctxt "SEM|"
msgid "Manifest intercepts fixed to zero"
msgstr "觀察變數的截距固定為零"

msgctxt "SEM|"
msgid "Mean of manifest intercepts fixed to zero"
msgstr "觀察變數之截距的均值固定為零"

msgctxt "SEM|"
msgid "Exogenous covariate(s) fixed"
msgstr "固定外生共變數"

msgctxt "SEM|"
msgid "Residual single indicator omitted"
msgstr "省略單一指標的殘差項"

msgctxt "SEM|"
msgid "Residual variances included"
msgstr "估計誤差項的變異數"

msgctxt "SEM|"
msgid "Exogenous latents correlated"
msgstr "估計外生潛在變數間的相關性"

msgctxt "SEM|"
msgid "Dependent variables correlated"
msgstr "估計依變數間的相關性"

msgctxt "SEM|"
msgid "Scaling parameters"
msgstr "尺規參數"

msgctxt "SEM|"
msgid "EFA blocks constrained"
msgstr "探索性因素分析時，限制某些指標的因素負荷量"

msgctxt "SEM|"
msgid "Default"
msgstr "預設"

msgctxt "SEM|"
msgid "DLS"
msgstr "對角加權最小平方法"

msgctxt "SEM|"
msgid "MLM"
msgstr "多層次模型"

msgctxt "SEM|"
msgid "MLMV"
msgstr "最大概似法的均值與變異數調整法"

msgctxt "SEM|"
msgid "MLMVS"
msgstr "最大概似法的均值與變異數調整及尺度修正法"

msgctxt "SEM|"
msgid "MLF"
msgstr "固定效應最大概似法"

msgctxt "SEM|"
msgid "MLR"
msgstr "具穩健標準誤的最大概似法"

msgctxt "SEM|"
msgid "WLSM"
msgstr "加權最小平方法的均值調整"

msgctxt "SEM|"
msgid "WLSMV"
msgstr "加權最小平方法的均值與變異數調整"

msgctxt "SEM|"
msgid "ULSM"
msgstr "未加權最小平方法的均值"

msgctxt "SEM|"
msgid "ULSMV"
msgstr "未加權最小平方法的均值與變異數調整法"

msgctxt "SEM|"
msgid "Click for more information"
msgstr "更多訊息"

msgctxt "SEM|"
msgid "Yuan-Bentler Mplus"
msgstr "Yuan-Bentler 修正"

msgctxt "SEM|"
msgid "Mean and variance adjusted"
msgstr "平均數與變異數調整"

msgctxt "SEM|"
msgid "Browne residual based (ADF)"
msgstr "Browne 殘差法（ADF）"

msgctxt "SEM|"
msgid "Browne residual based (NT)"
msgstr "Browne 殘差法（NT）"

msgctxt "SEM|"
msgid "     Bootstrap samples"
msgstr "     拔靴樣本數"

msgctxt "SEM|"
msgid "First order"
msgstr "一階"

msgctxt "SEM|"
msgid "Standard errors"
msgstr "標準誤"

msgctxt "SEM|"
msgid "Robust Huber-White"
msgstr "Huber-White 穩健標準誤"

msgctxt "SEM|"
msgid "     Type"
msgstr "     型態"

msgctxt "SEM|"
msgid "(FI)ML"
msgstr "完全資訊最大概似法"

msgctxt "SEM|"
msgid "Mimic"
msgstr "模擬"

msgctxt "SEM|"
msgid "Lavaan"
msgstr "Lavaan程式碼"

msgctxt "SEM|"
msgid "All"
msgstr "所有參數"

msgctxt "SEM|"
msgid "Latents"
msgstr "只針對潛在變項"

msgctxt "SEM|"
msgid "Except exogenous covariates"
msgstr "除外生共變數外"

msgctxt "SEM|"
msgid "Show warnings"
msgstr "顯示警告"

msgctxt "SEM|"
msgid "SD of deviance / old estimate"
msgstr "離差的標準差 / 舊估計值"

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Consistent partial least squares"
msgstr ""

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Tolerance"
msgstr ""

msgctxt "PLSSEM|"
msgid "Add construct scores to data"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Standardized"
msgstr "標準化"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Select the method for handling missing data in estimation"
msgstr "估計過程中，選擇處理遺漏值的方法"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Use Full Information Maximum Likelihood to handle missing data"
msgstr "使用FIML法處理遺漏值"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Exclude cases with missing data (listwise deletion)"
msgstr "整列刪除法 (listwise deletion)"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Select the software to emulate estimation behavior"
msgstr "選擇軟體以模擬估計行為"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Use Lavaan default estimation method"
msgstr "使用 Lavaan 預設的估計方法"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Emulate Mplus estimation methods"
msgstr "模擬 Mplus 的估計方法"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Emulate EQS estimation methods"
msgstr "模擬 EQS 的估計方法"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Choose the estimator for model fitting"
msgstr "選擇模型配適的估計方法"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Use the default estimator based on the model and data"
msgstr "基於模型與資料，使用預設的估計方法"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Maximum Likelihood estimator"
msgstr "最大概似估計法"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Generalized Least Squares estimator"
msgstr "廣義最小平方估計法"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Weighted Least Squares estimator"
msgstr "加權最小平方估計法"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Unweighted Least Squares estimator"
msgstr "未加權最小平方估計法"

msgctxt "Advanced|"
msgid "Diagonally Weighted Least Squares estimator"
msgstr "對角加權最小平方估計量"

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Set the confidence level for the interval estimates"
msgstr ""

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid ""
"Select the method for calculating standard errors and confidence intervals"
msgstr ""

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Use standard maximum likelihood estimation for standard errors"
msgstr ""

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Use robust estimation for standard errors"
msgstr ""

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid ""
"Use bootstrap method for estimating standard errors and confidence intervals"
msgstr ""

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Specify the number of bootstrap samples"
msgstr ""

msgctxt "ErrorCalculation|"
msgid "Select the type of bootstrap confidence interval to compute"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "List of all available variables for analysis"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Variables to include in the latent growth curve model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Variables to use as regressors in the model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Categorical variables acting as factors"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Time-varying covariates in the model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Variable timing"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Specify the timing for the variable"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Options for configuring model estimation"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Select components to include in the growth curve"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include an intercept in the model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include a linear component in the model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include a quadratic component in the model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include a cubic component in the model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include covariance between latent growth components"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Options for additional output"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Display additional model fit measures"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Display R-squared values for variables"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include standardized estimates in the output"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Select the type of standardized estimates to include"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include all standardized estimates"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include standardized estimates for latent variables only"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Exclude standardized estimates for exogenous covariates"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Display the implied covariance matrix"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Display the residual covariance matrix"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Show the lavaan model syntax"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Options for generating plots"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Configure plot options for the analysis"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Select a color palette for the plots"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Generate a curve plot of the growth trajectories"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Select a categorical variable to color the curves"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Set the maximum number of lines to display in the curve plot"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Generate a path diagram of the model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Display parameter estimates in the model plot"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Display means in the model plot"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Additional modeling options"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Omit residuals for single indicators"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include residual variances in the model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Allow exogenous latent variables to correlate"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Add thresholds"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include thresholds in the model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Add scaling parameters"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Include scaling parameters in the model"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Allow dependent variables to correlate"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Options for multigroup latent growth curve modeling"
msgstr ""

msgctxt "LatentGrowthCurve|"
msgid "Select a grouping variable that is ideally nominally scaled"
msgstr ""

msgctxt "SEM|"
msgid "Condition on exogenous covariate(s)"
msgstr "控制外生共變數"

msgctxt "SEM|"
msgid "Set a random seed:"
msgstr "設定種子："
